連登官方點解仲未表態？

你上連登facebook睇下

真定假

你唔會叫蘋果日報表態㗎嘛 係高登隨時轉風向先要表態
本身呢到已經有明確立場 你自己去Official Facebook睇

可否post出來🙏🏻
方便一啲科技白痴🙏🏻

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

Thanks